以後邊個幫香港去車公廟求籤？？？？

皇叔釘左蓋

黃洋達 求得唔好可以求到好為止

我

發叔直接向毛主席求籤

講真 真係面皮唔夠厚
都好難會夠膽去代表香港去求籤

波台垃圾真係波台垃圾..
人地個仔求左2年 好似岩岩先發現大危機咁
好撚醒呀

2003年2月3日，時任民政事務局局長的何志平，在車公廟為香港求得寓意「凡事不吉」的下籤，提醒香港人萬事小心，之後香港爆發沙士疫潮，加上香港政府施政失誤令民怨沸騰以及反二十三條立法，引發五十萬人七一上街遊行，本身是基督徒的何志平求籤受到部分教徒的非議，自此政府官員不再為港人求籤，改由新界鄉議局主席劉皇發頂上。

當年劉皇叔都係臨危托孤